{"translation-revision-date":"2023-03-30 23:24:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"January":["Janeiro"],"February":["Fevereiro"],"March":["Mar\u00e7o"],"April":["Abril"],"May":["Maio"],"June":["Junho"],"July":["Julho"],"August":["Agosto"],"September":["Setembro"],"October":["Outubro"],"November":["Novembro"],"December":["Dezembro"],"Defaults":["Por omiss\u00e3o"],"Increment":["Aumentar"],"Decrement":["Diminuir"],"Show details":["Mostrar detalhes"],"Extra Extra Large":["Muito muito grande"],"All options are currently hidden":["Todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o de momento escondidas"],"All options reset":["Repor todas as op\u00e7\u00f5es"],"Border color and style picker":["Seletor de cor e estilo da borda"],"View previous month":["Ver m\u00eas anterior"],"View next month":["Ver m\u00eas seguinte"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d evento","%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d eventos"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selecionado"],"Unset":["N\u00e3o definido"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"XXL":["XXL"],"%s reset to default":["%s reposto para valores por omiss\u00e3o"],"%s hidden and reset to default":["%s foi escondido e reposto para valores por omiss\u00e3o"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 agora vis\u00edvel"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Top border":["Borda superior"],"Left border":["Borda esquerda"],"Right border":["Borda direita"],"Reset to default":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Close border color":["Fechar op\u00e7\u00f5es de cor da borda"],"Border color picker.":["Seletor da cor da borda."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor personalizada. A cor atualmente selecionada chama-se \"%1$s\" e tem o valor \"%2$s\"."],"Border color and style picker.":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Link sides":["Ligar lados"],"Unlink sides":["Desligar lados"],"Reset all":["Repor tudo"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Esconder e repor %s"],"Reset %s":["Repor %s"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho de letra selecionado: %s"],"Use size preset":["Usar tamanho pr\u00e9-definido"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Highlights":["Destaques"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Muito grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"Currently selected: %s":["Selecionado: %s"],"Reset colors":["Repor cores"],"No selection":["Nada selecionado"],"Reset gradient":["Repor gradiente"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es da cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Color format":["Formato de cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Color %s":["Cor %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Bicolor: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo bicolor: %s"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["Altura-x das letras (ex)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimens\u00e3o maior da janela (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimens\u00e3o menor da janela (vmin)"],"Percent (%)":["Percentagem (%)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Largura de zero (0) caracteres (ch)"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Existe %2$d evento","%1$s. Existem %2$d eventos"],"Border width":["Espessura da borda"],"Dotted":["Pontilhado"],"Dashed":["Tracejado"],"Viewport height (vh)":["Altura do ecr\u00e3 (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largura do ecr\u00e3 (vw)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Percentage (%)":["Percentagem (%)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo ao tamanho de letra superior (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo ao tamanho de letra principal (rem)"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Select unit":["Selecionar unidade"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de multim\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Tempo Universal Coordenado"],"Remove color":["Remover cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Reset search":["Reiniciar pesquisa"],"Box Control":["Controlo da caixa"],"Alignment Matrix Control":["Controlo da matriz de alinhamento"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controlos guia"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo do gradiente: %s"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controlo"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilize as setas esquerda e direita ou arraste com o rato para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Prima o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controlo."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Ponto de controlo do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s%% com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Extra Large":["Muito grande"],"Small":["Pequeno"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou a tecla enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os ou a tecla enter."],"Copied!":["Copiado!"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Category":["Categoria"],"Order by":["Ordernar por"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Add item":["Adicionar item"],"Reset":["Repor"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Minutes":["Minutos"],"Calendar Help":["Ajuda do calend\u00e1rio"],"Home and End":["In\u00edcio e fim"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Recuar (PgUp) ou avan\u00e7ar (PgDn) um m\u00eas."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up e Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Recuar (cima) ou avan\u00e7ar (baixo) uma semana."],"Up and Down Arrows":["Setas cima e baixo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Recuar (cima) ou avan\u00e7ar (direita) um dia."],"Left and Right Arrows":["Setas esquerda e direita"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Select the date in focus.":["Escolher a data em foco."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navegar com o teclado"],"Click the desired day to select it.":["Clique no dia desejado para o selecionar."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Clique nas setas esquerda ou direita para selecionar outros meses do passado ou futuro."],"Click to Select":["Clique para selecionar"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"No results.":["Sem resultados."],"Home\/End":["In\u00edcio\/fim"],"Custom color picker.":["Seletor de cor personalizada."],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Ir para o primeiro (in\u00edcio) ou \u00faltimo (fim) dia da semana."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"Date":["Data"],"Day":["Dia"],"Month":["M\u00eas"],"Time":["Hora"],"Hours":["Horas"],"Item selected.":["Item selecionado."],"Previous":["Anterior"],"Border color":["Cor da borda"],"Year":["Ano"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"Back":["Voltar"],"Style":["Estilo"],"Tools":["Ferramentas"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["Largue os ficheiros a carregar"],"Clear":["Limpar"],"Mixed":["Misto"],"Custom":["Personalizado"],"Next":["Seguinte"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Copy":["Copiar"],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"Type":["Tipo"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Font size":["Tamanho de letra"],"Top":["Superior"],"Bottom":["Inferior"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"All":["Tudo"],"Close":["Fechar"],"OK":["OK"],"Size":["Tamanho"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Right":["Direita"],"Center":["Centro"],"Left":["Esquerda"],"Cancel":["Cancelar"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Categories":["Categorias"],"Author":["Autor"],"Search":["Pesquisar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}